《路透社》稱港府要求12個國家不承認BNO護照

《路透社》報道，特區政府向大約12個國家的領事館發信，要求不承認英國國民(海外)護照BNO作為申請工作假期簽證的證件，要求以特區護照取代。

一名西方高級外交官員對《路透社》表示，大部分國家會忽視有關要求，指出香港無權要求外國承認哪一本護照。另一位外交人員則形容舉動挑釁，不是香港政府的慣常做法。

香港現時與14個國家達成工作假期協議，《路透社》說，美國、日本、南韓、意大利、新西蘭、芬蘭和挪威都表示繼續承認BNO。

報道說，未知美國是否收到信件，但國務院回覆說，BNO仍然是有效的申請簽證和旅遊證件。匈牙利回覆說收到信件，開始就簽證安排談判；南韓當局說未有收到信件。

港共而家做埋外交交涉動作???
反了反了~~~

呢d就真正干涉別國內政

伊朗，北韓，痿內瑞拉，重有無？

當自己係邊個

好多嫁
非洲有好多

On9 本嘢係英女王發嘅，關你港共政府乜事

美國、日本、南韓、意大利、新西蘭、芬蘭和挪威
可能佢地要求所有中共護照要簽證入境

攬炒之母唔係浪得虛名

明明係英國同當地既問題
幾時關你香港事

大銀鑊，揸 BNO 無得去旅行

柒婆

英國既財產
香港憑咩野去管？
真係以為國安法統治全世界……

跪求

匈牙利
奶得好徹底下
無諗過返轉頭

我諗應該有巴基斯坦, 中東某D國家, 仲有一大堆非洲兄弟....

建議各國不承認特區護照作為工作假期申請只承認BNO以作回應

繼續啦
到時英國直接bno 換英國passport

上次去日本 , bno 做唔到自助登機 , 焗去排櫃枱

他媽的，把自己看得那麼高

林奠膽大了 !

又話外交係支那做嘅

唔差在逼全世界唔認英歐美澳加護照？ 基本法腐乳港共有呢個權力

非洲一堆

呢啲9成9唔係支那中央主意
係港共奴才自己叻唔切

叫其他國家唔承認人地國家既護照

笑到仆街

咁應該得24-30個班去得
而家可以直接移民仲去咩wh

應該有好多非洲佬同北韓會聽班支那狗講既
口交部又做到野

點算
冇得用BNO 去一帶一路 working holiday

呢本野好似英國發
咁樣都得
真係人唔要面天下無敵

算唔算干涉其他國家內政?

好心收皮啦 。又露個龜頭出黎比人撚

美國睬你都傻 粗暴干涉英國內政

大佬，想斷交？

啋你都有味

係囉 用bno咪英國人關你咩事

作為申請工作假期簽證的證件喎
非洲有無working holiday

呢D算唔算公然干預外國主權

又干涉他國內政

粗暴干涉英國內政

冇得去非洲種棉花 典算

磅水咪暫時做下樣囉
無錢就過主喇

厲害了，我的党国

申請過去幫手擔水

英女皇： who ??

國防同埋外交都唔係特區政府既管轄範圍
邊個撚樣自把自為寄信去人地領事館
即係干涉外交, 即係越權
即係違反基本法,
即係一個小小行政區域去做國家層面既事務
即係圖謀不軌
即係危害國家安全

外國心諗做乜鳩

睇怕香港人唔俾再去working holiday

做黑奴

政府入面有AO 想推翻政權

叫其他國家唔好干預自己國家內政就得
自己就走去干預人地國家內政

干涉別國內政？

今日要求唔承認BNO，聽日要求唔承認美國、台灣、日本 passport on99

可能係中共叫港共去馬

別國用咩原料關你乜事

唔係只係行政特區咩...做埋外交都得架??
港共政權唔俾人口講港獨..但自己就行港獨之實

好想去呢d地方wh點算

港府有直接外交權
香港好嘢香港勁抽

明明香港法庭承認BNO會沒收架喎

會唔會以後冇得用bno去以下國家

表態支持立法的53國分別為：
安提瓜和巴布達（Antigua and Barbuda）
巴林（Bahrain）
白羅斯（Belarus）
布隆迪（Burundi）
柬埔寨（Cambodia）
喀麥隆（Cameroon）
中非共和國 （Central African Republic）
科摩羅（Comoros）
剛果（布）（Congo-Brazzaville）
古巴（Cuba）
吉布提（Djibouti）
多米尼克（Dominica）
埃及（Egypt）
赤道畿內亞（Equatorial Guinea）
厄立特里亞（Eritrea）
加彭（Gabon）
岡比亞（Gambia）
畿內亞（Guinea）
畿內亞比索（Guinea-Bissau）
伊朗（Iran）
伊拉克（Iraq）
科威特（Kuwait）
老撾（Laos）
黎巴嫩（Lebanon）
萊索托（Lesotho）
毛里塔尼亞（Mauritania）
摩洛哥（Morocco）
莫桑比克（Mozambique）
緬甸（Myanmar）
尼泊爾（Nepal）
尼加拉瓜（Nicaragua）
尼日爾（Niger）
朝鮮（North Korea）
阿曼（Oman）
巴基斯坦（Pakistan）
巴勒斯坦（Palestine）
巴布亞新畿內亞（Papua New Guinea）
沙特阿拉伯（Saudi Arabia）
塞拉利昂（Sierra Leone）
索馬里（Somalia）
南蘇丹（South Sudan）
斯里蘭卡（Sri Lanka）
蘇丹（Sudan）
蘇利南（Suriname）
敘利亞（Syria）
塔吉克（Tajikista）
多哥（Togo）
阿聯酋（UAE）
委內瑞拉（Venezuela）
也門（Yemen）
贊比亞（Zambia）
津巴布韋（Zimbabwe）

入嚟就係睇呢將圖
應該要搵人p個林病上個慈禧到

關港共政府撚事

香港政府？

呢度冇人識你呀，縮返入你老母個閪度啦

中國城市出信同人地國家平起平坐？

who

之後英國會唔承認 777 一家在英財產, 撥歸香港人移英之用就攪笑

佢不如擔心吓本廁所板先

除非係假護照，唔係點可以唔承認

特區政府做埋外交部個份咁大膽？

要求英國唔承認幾好笑

拿我就好尊重基本法嘅
外交事務幾時到你奴才出聲

到時就唔承認華人外表用嘅BC

可能佢公佈唔接受CNO呢

港共中共學人玩政治真係唔夠班

呢啲又係咪干涉別國內政
係咪赤祼祼的雙重標準同霸凌行為？

呢啲國家working holiday...

繼續囉

自取其辱

要支持新疆棉花

還看大選會唔會踢走呢個執政黨

正想講

又話冇用

不過係背後做野

工作假期無依D濕鳩國家啦
去學摘棉花咩

外國如果玩到唔認特區護照免簽, 但認BNO咁就好笑

匈牙利若果唔承認應該會比EU將軍

港共就係太監

就好似係度指導緊其他人扑野一樣

港共：你首先是支那人

Push

當大家都係，但港共有咩資格代英國政府出聲

當自己本廁板係職業獵人執照啦

別國內政豈容支那國說三道四？

宣戰未 咁撚串

好撚7

英國同其他國家嘅外交事務，關中共國乜事？

當年用 bno 入伊朗不知幾方便
當你英國人咁處理

首先要有working holiday 先會關事。

個度得firework holiday

呢啲垃圾國家比人當歐美國家唔會危險喲咩

你拎hk passport 大大隻字寫住china 仲危險呀

屌你伊朗當白人係仇家喎

挑撥人哋兩國關係，真係痴撚線

本護照又唔係佢出
其他國家嘅入境事務又唔關佢事
仲唔係對別國事務指手劃腳
擺明係明顯干涉他國內政

有冇咁多人想去伊朗呀

神秘國家但又唔係好落後

睇咗4版好似冇人真係理過內文咁
其他國家開working holiday係有每個國家嘅限額，呢12國係有開額畀香港人用香港人身份去。而家港共意思係BNO唔代表佢係香港人。

不過佢去信英國都係戇鳩，因為英國一直係特區護照同BNO 2個額，BNO係無限額去working holiday，多多都批

12個國家：

干涉別國內政

唔好出黎柒,好唔好

外國政府強烈譴責港府粗暴無恥干預內政

Stupid
BNO又唔係香港特有人地承唔承認關佢撚事

區區一個大灣區直轄巿地方官員， 斗膽對別國內政指手劃腳。。。。該當何罪！？

香港同其他國家簽工作假期協議係有寫明香港申請人可以用BNO，而家佢就係想唔計。

痴左線？

柒婆下一步就係等日韓澳紐唔睬佢 乘機取消所有working holiday 迫你去大灣區

好似有人認為香港大於一國喎

有冇叫英國唔承認bno做working holiday嘅證明文件

好心咪咁柒啦，人哋老羞成怒，唔7承認個凸區護照咪蝕埋、咪仲懵口懵面啦！

lol

林鄭媽媽好勁，加速

港府有外交同別國內政干涉權

而家無人識你呀

其實旅遊呢D意義都不大
最值錢係點都DQ唔到既BNO身份

日後去埃塞俄比亞 旅行觀光無咁方便lu

我承唔承認關你個城仔咩事

講個笑話比大家聽

香港要求

佢地自己冇法律架屌
搞鳩你就有法律

睬你都傻 攞住本厠板出境咪得囉

係就一併不承認埋特區護照啦

本護照都唔係你發，關你乜事？

s

呢d人地國家內政，不容別人指手畫腳，說三道四

港府叫人地唔承認BNO
其實即係影響緊香港人權益
懲罰緊香港人

結論: 服侍中共，並非香港人

BNO關你香港政府撚事

慘啦可能泰國有份

根據基本法，香港都無外交權，呢個時候唔攞一國兩制黎講？

唔好喺度柒啦

笑大人把口

林奠係咪想越權？外交嘢不嬲北京負責嘅！

仲要好似唔係香港人獨有
真係關佢鬼事咩

即係叫其他國家唔好承認英國嘅國籍

咁關你港共政府乜撚嘢事？

仲以為係林鄭idea？ 真係弱智

睇慣左翠大大睇翻哩個好唔慣

BNO關你香港乜撚野事呀

有左 BNO HK Visa 之後 去英國都冇需要再用Working Holiday身份

邊12國？ 係咪非洲個啲第三世界國家？

匈牙利兩次大戰都係輸家，睇下今次會唔會了

港共入面一早係支那啲人啦無分別姐

1. bno 係英國passport
2. 人地傾緊咪批working holiday visa
3. 批/唔批visa係當地國家嘅事 人地鍾意批就算你揸邊本垃圾都有權批

建議你驗眼

匈牙利咩事奶到咁

調返轉講，本來無得免簽的國家，係度要求R免簽一樣，採你有味呀

本嘢英國發，佢地點管？

港共擺明係代替支共出面
其他國家一旦有強烈反應
就可以賴落港共

有錢啲嘅國家，包括有，monkeypore，沙特，UAE，呢啲閪地方送機票連住宿都無人去

架就自己丟既

連非洲人自己都未必有得work

毒男：嗱唔好話我唔提你哋唔準同佢玩，唔係我會發嬲